邊個折骨舞走唔到好遠

Ben依然堅持決賽表演同一樣野
最後拎埋冠軍
完美打哂一班契弟個嘴

咪睇吓折到幾耐

193都只係折咗一次

因為評判唔同左

人地比賽唔會俾場場同一表演既人有冠軍
英國個村姑都冇冠軍啦

佢決賽都係折咗兩吓咁大把啫大佬
人哋齋唱歌同做戲都試過啦
又睇唔到

佢組合過關30強都用同一招呢,你確定佢有其他招數係掂

唱想念似林宥嘉又入到戲?
好人做戲+rap+唱歌?

佢背後個concept每次都唔同

同埋其實折骨只係絕招
你睇佢ig其實佢跳舞仲有好多嘢
其實人哋成個performance跳咗三分幾鐘跳咗好多嘢
當中折咗兩吓骨,10秒都唔知有冇
然後你只係睇到10秒折骨,剩返3分鐘完全睇唔到

佢地淨係睇到佢啲骨有幾軟
但其實人地跳popping 架

如果跳埋機械舞都幾好，始終香港好少人玩冷門舞

同意。